有冇人女朋友都會咁做？

女朋友出街好鍾意揾機會撩屎眼再比我聞

有冇人女/男朋友都係咁

咩味？

唔會
Btw巴打條女屎眼好好屌

濃濃既屎味

飛撚左佢啦，都痴撚柒鳩線

好正

有 好正

屎味